金鐘拆義士祭壇老嘢住天水圍

朋友今日下午 1-2:00 見到佢，喺「天澤商場薩莉亞」同佢啲老嘢fd食緊野，身穿片段一樣嘅藍色衫。

個死老鬼好大聲講自己俾人點晒相，跟住講佢嗰日參加撐警大聯盟，再點樣一手一腳拆爛祭壇啲英勇事蹟俾佢啲fd聽，
我朋友聽到有人咁講即刻擰轉面，一見就係佢，影相影唔到近鏡，因為一影近就一定會見到，我朋友帶住個小朋友太近唔可以冒險。

請各位手足住天水圍嘅留意吓，尤其是天澤商場附近嘅屋村。

推

打少咗一句：佢嗰陣時係話自己預咗俾人尋仇點相，但係要做嘅都要做

冇人會尋佢仇，但壇主每晚都會探下佢同佢屋企人

推到佢落地獄

推到佢比狗雞姦

推死條仆街

推到起到佢仔女底為止

推到佢含家含撚

臭閪廢老 死左落地獄

推到佢痾屎痾屎痾血水

帶住個小朋友太近唔可以冒險
完全係籍口
我係你個仔會睇唔起呢種懦夫老豆

推到佢子孫性無能

推到佢被輪姦

睇下有無detail

求各位一定要大推，呢啲人一定唔要佢等天收，一定大家巴打收佢
朋友今日嬲到仆街，想發夢攞杯熱水過去淋9佢但係小朋友太細做唔到

死廢老

係老母，兩歲以下嘅小朋友如何可以唔抱住佢再過去打佢？

push

驚閪
影相犯法?
你係男人的話, 一個細路都保護唔到一堆籍口
但你係女人就是旦啦

唔好咁講啦，如果個老人家發起癲打小朋友就大鑊，家長護子心切嘛。

去佢打躉D地方激鳩佢 等佢出手就還拖

不過驚打死佢 算啦大家當冇聽過

樓主都盡左力放料出嚟
縮窄左範圍要搵都容易左好多啦

盡左力就夠啦，多謝哂

多謝媽媽絲打明知嗰台起碼有一個顛佬，一個女人仔敢帶住小朋友影到相經已好好

支持你由聽日開始日日去天水圍伏個死老嘢

要推呀..

Push

大家以後識去邊度食晏

藍絲地帶，注意安全

件事未完，呢啲人未有報應之前我發夢見到自己去天水圍貼佢街照。

我無野講

幫佢喺屋企附近起個祭壇

千祈唔好印佢車頭相周邊貼
啲老野最驟忌架

天堂唔收佢 地獄嫌棄佢
阿伯你真係陰9公

我無嘢講
我有權唔解鎖電話
我要見律師
我唔會簽任何文件
我要食飯 要毛氈 去廁所
唔好信所有毅進仔

我推你個post

佢住荃灣？得閒帶對金童玉女探下佢，老人家需要關懷